想知依家邊啲快餐店有開

M記有冇開

想食譚仔

想食八方

有
網上有資料自己都唔去搵下睇下
懶到

找咗裸跑條數先啦屌你老母

東涌

幾時祼跑？

你老母死左仲咁得閒?